
                      El principio de la trama es un poco flojo para mi gusto pero a medida que pasan los minutos todo empieza a fluir y se convierte en interesante e intrigante. Luis Tosar en su línea, magnifico
        
            